/*
  Localizable.strings
  YLCustomerService-ios

  Created by duhui on 2022/5/10.
  Copyright © 2022 永亮iOS. All rights reserved.
*/
//韩语
// 客服列表
"Supports list" = "목록";
"CSC" = "고객 서비스";
"Language" = "언어";
"Change Skin" = "피부 바꾸기";
"Delete and exit" = "삭제하고 나가기";
"Please enter" = "입력하세요";
"The Support is offline" = "현재 고객서비스가 온라인 아님";
"Current version:" = "현재버전:";
"Come and chat~" = "이야기 합시다~";
"Please fill in the questionnaire so that we can provide better service!" = "더 나은 서비스를 제공할 수 있도록 설문지를 작성해주세요!";
"Allow location service prompt" = "위치 허락";
"Please turn on location service in the setting" = "설정에서 위치를 키세요";
"Turn on location service" = "위치를 키세요";
"Answer audio call" = "음성통화 받기";
"Answer video call" = "영통 받기";
"Input parameter is invalid" = "입력한 파라미터가 불법입니다";
"The verification code is empty" = "인증 번호를 입력";
"Graphic verification code" = "그림 인증번호";
"Enter the graphic verification code" = "그림인증번호를 입력";
"No data" = "데이터가 없음";
"Other" = "기타";
"Gives another feedback" = "다시 리뷰";
"Waiting in line therefore can't chat, please wait" = "줄서고 있으면 이야기 하지 못합, 기다려주세요";
"You tipped" = "당신이 ()에게 상을 줬습니다";
"Wishes you wealth and prosperity" = "돈 많이 버세요";
"Declined audio call" = "음성통화를 거절했습니다";
"Declined video call" = "영통을 거절했습니다";
"Transfer to Support" = "서비스로";
"Unable to claim" = "받지 못함";
"The red envelope has exceeded 24 hours"= "이 상여금은 24시간 초과";
"The red envelope has ran out" = "이 상여금은 이제 없음";
"Check claiming details" = "받은 상태 자세히 보기";
"Please select the amount of K coins" = "K코인 선택";
"Please enter the amount (bigger than 0)" = "금액을 입력(0 이상)";
"(Can exchange for" = "(교환 가능";
"If it's alright with you, please tell us why we couldn't help, so we can improve and bring you better service afterwards, thank you for your support!" = "괜찮으면,우리에게 도움이 안된 원인을 말씁해주세요,앞으론 더 좋은 서비스를 드리겠습니다,감사합니다!";
"Conversation in progress" = "진행중인 통화가 있음";
"Login error" = "등록 이상";
"The message has violation content, and has been withdrawn by the administrator" = "소식내용은 위법,관리원에게 취소했습니다";
"Tipped" = "상줬습니다";
"Welcome {} to the studio" = "%@들어온것을 환영";
"Are you sure to end the conversation?" = "대화를 끝내겠습니까?";
"Exit" = "나가기";
"Is going to leave the group, and will no longer recieve messages from the group?" = "곧 나갑니다,이 그룹의 소식을 다시 받지 않을겁니다, 확인하세요?";
"Close" ="끄기";
"Notice" = "공지";
"Event link :" = "활동 링크:";
"The message length can't exceeds 1000 characters" = "소식 길이는 1000보다 크면 안됨";
"24-hour online Support" = "24시간 온라인 고객서비스";
"Support is busy, please select other Support or consult later." = "고객서비스가 바쁨,다른 고객서비스를 선택하거나 잠시후 시도";
"Talking duration is too short" = "말하는 시간장 넘 짧음";
"Dismiss group" = "그룹 해산";
"{} claimed {} red envelopes" = "%@이/가%@상여금을 받았습니다";
"You claimed {} red envelopes" ="당신이/가%@상여금을 받았습니다";
"Prompt" ="힌트";
"[Image]" = " [사진] ";
"[Link]" = " [링크] ";
"Please go to setting-privacy-camera/album to open permission setting" = "설정- 개인 정보-카메라/사진첩에 권한 허락하세요";
"The size of the video exceeds 20M" = "영상 크기가 20M 넘었습니다";
"Take a picture" = "사진 찍기";
"Select from album" = "사진첩에서 선택";
"Rate" = "평가";
"Please rate the service" = "이번 서비스에 대해 리뷰";
"Succefully rate"= "평가 성공";
"Please describe in details" = "자세히 말하기";
"How the website" = "사이트 어떻게";
"Would you like to recommend our website?" = "우리 사이트를 추천할겁니까?";
"Anything more you want to say to us" = "우리에게 하고픈 말";
"Official answer:" = "공식 답장:";
"Red envelope" = "상여금";
"[Red envelope]" = "[상여금]";
"Group red envelope" = "그룹 상여금";
"{}'s red envelope" = "%@의 상여금";
"Claim {}" = "%@/%@ 개 받기";
"[The red envelope has been claimed]" = "[상여금 받았습니다]";
"[Withdrawn]" = "[취소]";
"[Audio]" = "[음성]";
"[Video]" = "[영상]";
"[Activity]" = "[활동]";
"Can't tell" = "잘 안 보임";
"Verification code login" = "인증번호 등록";
"Login" = "등록";
"Please enter password" = "비번 입력";
"Please enter the verification code" = "인증번호 입력";
"Password login" = "비번 등록";
"Please enter user name/phone numbers" = "사용자/전화번호 입력";
"You still have questions haven't answered" = "답하지 않은 문제가 있습니다";
"Network abnormal" = "인터넷 이상";
"The network is unstable" = "현재 데이터가 안정하지 않음" ;
"Failed to send, please check your network" = "보내기 실패,인터넷 검사 부탁";
"You're already in a conversation~" = "대화중입니다~";
"You're already in line, please wait" = "줄서는중입니다,잠시만요!";
"The transfer has expired, please ask again" = "로딩 실패,다시 질문하기";
"Returning to server has error, failed to upload" = "서비스 이상,올리기 실패";
"You're waiting in line" = "줄서는중입니다";
"On a call" = "통화중";
"Feedback details" = "자세한 리뷰";
"No replies from the Support, please wait for the Support to manage it" = "서비스가 없음,잠시만 기다려주세요";
"Failed to report" = "리뷰 실패";
"Hasn't start yet" = "시작안함";
"On going" = "진행중";
"Pause" = "정지중";
"Has ended" = "끝남";
"Unknown" = "미지";
"I'm a Support" = "저는 작은 고객서비스";
"Support {} send a red envelope" = "%@ 고객서비스가 상여금을 줬습니다/::HB";
"The Support is not connected, please re-initiate the Support request" = "고객서비스와 연결되지 않음,다시 시도";
"Please under 100 characters" = "100자이내 쓰세요";
"Failed to read compressed video" = "영상 압촉 로딩 실패";
"Video data doesn't exist" = "영상 데이터가 없음";
"I want to give feedback" = "리뷰하기";
"Getting through..." = "연결중…";
"Mute" = "무음";
"End" = "끝";
"Speaker" = "스피커";
"Disconnected" = "끊김";
"Switch to audio" = "음성으로";
"Select date" = "날짜를 선택";
"Please select date" = "날짜를 선택";
"The streamer has left temporarily, pause time{}" = "방송주 잠시 나갔습니다,정시 시간장 %@";
"The room has been dismissed" = "그룸이 해산되었습니다";
"The room will be dismiss in {}, the users will be exited" = "룸이 %@ 에 해산합니다,사용자 자동으로 나감";
"Pull up to load more..." = "위로 당겨서 로딩";
"Loading more..." = "더 많은걸 로딩";
"Support" = "고객서비스";
"Please select who to be tipped" = "상 줄 상대를 선택";
"The amount of tip can't be 0" = "상금 금액이 0아니여야함";
"File complain" = "소송";
"Loading..." = "로딩중…";
"You didn't join any Support group" = "귀속한 고객서비스가 없음";
"Yesterday" = "어제";
"Unknow mistake" = "알수없는 잘못";
"The search result is empty" = "검색칸에 비어있음";
"The studio is disconnected" = "방송 끊김";
"Please check the network" = "인터넷 검사해보세요";
"The live streaming has ended" = "방송 끝났습니다";
"The streamer leaves for a while" = "ㅡㅂ니다";
"Title" = "제목";
"Come and say something" = "말 좀 합시다";
"Failed to get Support status" = "서비스 상태 실패";
"Currently only support @robot, group robot will answer your questions" = "현재 @로봇만 지원함,그룹 로봇은 당싱의 문제를 처리하겠습니다";
"At me" = "@나 ";
"You're banned by the group offical, please be polite." = "관리원에서 금언 당함,문자로 하세요";
"Only the administrator can speaks" = "관리원만 발언 가능";
"Sunday" = "일요일";
"Monday" = "월요일";
"Tuesday" = "화요일";
"Wednesday" = "수요일";
"Thursday" = "목요일";
"Friday" = "금요일";
"Saturday" = "토요일";
"Message details" = "자세한 소식";
"Receive verification code" = "인증번호 받기";
"Product problem" = "제품문제";
"Report problem" = "문제 리뷰";
"Small machine" = "기계";
"The room is abnormal" = "룸 이상";
"No one answer, please call again later" = "받을 사람 없음,잠시후 시도";
"Scroll to go to the next page" = "당겨서 다음 페이지로 이동";
"Release to go to the next page" = "풀어서 다음 페이지로 이동";
"X year X month" = "yyyy / MM ";
"Release to load" = "드래그 앤 드롭";
"All loaded" = "모두 로드됨";
"Pull down to refresh" = "목록 새로 고침";
"Release to refresh" = "드래그 앤 드롭 새로 고침";
"Dialing" = "다이얼 업 중";
"Answering,Please wait" = "응답 중입니다. 기다려 주십시오.";
"studio was broke" = "방송 중간에 해체됐어요.";
"The account balence is not enough" = "계좌 금액이 부족함";
"EndConversationnew" = "끝나기";
"Confirmed that transfer to Support" = "인공 서비스로";
"Call cancelled" = "통화 취소";
"Video call starts" = "영통 시작";
"Audio call starts" = "음성 통화 시작";










"Telemarketing social media support" = "고객 서비스 리스트";
"Exclusive Support" = "전용 고객 서비스";
"Support Group" = "고객 서비스 그룹";
"Support studio" = "고객 서비스 방송실";
"Currently no Support's live streaming" = "진행중인 고객 서비스 방송이 없음";
"No online support" = "무인 고객 서비스";
"No exclusive support" = "전용인 고객 서비스가 없음";
"Search/Support/Group name" = "검색/고객 서비스/그룹 이름";
"Currently no search data" = "검색 데이터가 없음";

//客服中心
"Online Support" = "온라인 고객 서비스";
"FAQs" = "흔한 문제";
"Site Feedback" = "의견 리뷰";
"VIP Hotline" = "VIP전용";
"Video Call" = "영상통화";
"Call Support" = "음성 고객 서비스";
"Please enter keyword" = "키월드 입력하기";
"You might want to ask..." = "궁금한것";
"More" = "더 보기";



// 26-50
"Solved" = "해결 됨";
"Unsolved" = "해결 안 됨";
"Search history" = "검색 기록";
"Currently no search history" = "데이터가 없었음";
"Please enter keyword" = "키월드를 입력하기";
"Search" = "검색";
"List of feedback" = "리뷰 리스트";
"Type of Feedback" = "리뷰 타입";
"Feedback Message" = "리뷰 소식";
"Currently no history data" = "데이터가 없었음";
"No Feedback/Data" = "의견 리뷰/데이터가 없음";
"Check Replies" = "대답 보기";
"No Reply" = "대답 없음";
"Site Feedback" = "의견 리뷰";
"Select type of feedback" = "리뷰 타입 고르기";
"Please enter feedback message" = "리뷰를 입력하기";
"Please enter feedback comment." = "리뷰를 입력하기";
"Upload image (Maximun is 6 images)" = "사진 올리기(최대 6장)";
"Submit" = "제출";
"Enquiry form" = "문제를 제출하기";
"Submit" = "제출";
"Online Support" = "온라인 고객 서비스";
"Sorry the robot can't help, would you like to transfer to human service?" = "아쉽게도 로봇이 지금 고객님도와 줄 수 없습니다,인공으로 바꾸기";
"Sorry, the customer service is busy right now. There're { } waiting in front of you, please be patient. We'll assign your exclusive support as soon as possible." = "죄송합니다. 고객 서비스가 바쁘고 앞에 %ld명이 줄을 서 있습니다. 조금만 기다려 주세요. 최대한 빨리 고객 서비스를 제공할 수 있도록 전용 고객 서비스를 준비하겠습니다!";
"In contact with Support { }" = "고객 서비스 받기%@";


// 51 - 80
"Copy to the paste board." = "복제 완료";
"Tranfer to human service" = "인적 지원";
"End conversation" = "대화 끝나기";
"Audio message" = "음성으로 말하기";
"Send" = "보내기";
"Copy" = "복제";
"Quote" = "인용";
"Already copied to the paste board" = "복제 완료";
"Temporarily leaving the conversation, will hold for { } minutes." = "잠깐 자리를 떠나기%@분 보유합니다";
"End conversation" = "대화 끝나겠습니까?";
"End the conversation meaning closing it, come back as soon as possible if you leave. If no more message in { } minutes would close the conversation for you." = "끝나면 대화도 같이 끝납니다,%@분 지났으면 자동으로 대화 꺼집니다";
"Cancel" = "취소";
"Confirm" = "확인";
"The conversation has ended." = "이번 대화가 끝났습니다";
"Please click here to rate the support." = "여기 눌러서 고객 서비스에 리뷰 하기";
"Conversation has ended, leaving the page in { } seconds." = "대화가 끝났습니다,%@후에 자동으로 나갑니다";
"Rate the support." = "고객 서비스 리뷰";
"Please rate the service." = "-이번 서비스에 리뷰하기-";
"Did the Support solve your problem?" = "고객서비스가 문제를 해결했습니까?";
"Was the Support friendly?" = "고객서비스가 친절했습니까?";
"Would you recommend our site?" = "우리 사이트를 추천할겁니까?";
"No/Probably/Yes" = "아니요/가능한/네";
"More things that you would like to share with us." = "우리에게 하고 싶은 말";
"Describe in details." = "자세히 말하기";
"Submit" = "제출";
"VIP Hotline/Audio Call/Video Call" = "VIP전선/음성통화/영상통화";
"Current reception support is busy, you're transfer to text conversation. You can ask questions by sending messages." = "영상 고객 서비스 는 현재 바쁩니다,사진 대화로 들어가겠습니다";
"The Support {} that you asked for is currently offline, you're transfer to human service support { }, which does not support audio nor video calls, please enter your question." = "요청하신%@ 고객 서비스는 온라인이 아니며 수동 고객 서비스%@이(가) 연결되었습니다. 음성 및 화상 통화는 지원되지 않습니다. 질문을 입력하세요.";
"Audio Call" = "음성통화";
"Video call" = "영상통화";


// 81-110
"Send image" = "사진 보내기";
"In contact with Support{ }" = "고객 서비스 %@ 에 전화";
"End Conversation" = "대화 끝나기";
"Audio message" = "음성으로 말하기";
"Copy" = "복제";
"Quote" = "인용";
"Already canceled the audio call" = "음성통화 취소했습니다";
"Already canceled the video call" = "영상통화 취소했습니다";
"Duration:" = "시장:";
"{ } invites you to an audio call." = "%@ 님이 음성통화 초대했습니다";
"{ } invites you to a video call." = "%@ 님이 영상통화 초대했습니다";
"Decline" = "거절";
"Accept" = "승락";
"Skin setting" = "피부 관리";
"Default" = "확인";
"End the conversation" = "대화 끝나기";
"Audio Call" = "음성통화";
"Video Call" = "영상통화";
"Send Image" = "사진 보내기";
"Tips" = "상 주기";
"Chat details" = "이야기 자세히 보기";
"Search chat history" = "이야기 기록 찾기";
"Pin the chat history" = "이야기 기록 조정";
"Support is currently offline, you could ask again later." = "고객 서비스는 지금 없습니다,잠시 후에 다시 시도해보세요";
"Thank you for your support and tips which motivate us." = "후원 감사합니다,저희에게는 큰 의미가 됩니다";
"Please select the amount{ }" = "%@ 금액을 선택하세요";
"Custom" = "자정의";
"Balance" = "여액";
"Okay, it's been tipped." = "네,줬습니다";
"Cancel" = "취소";

// 111-144
"End conversation" = "대화 끝나기";
"Audio Call" = "음성통화";
"Video Call" = "영상통화";
"Send Image" = "사진 보내기";
"Chat details" = "이야기 자세히 보기";
"Search chat history." = "이야기 기록 찾기";
"Pin the chat history." = "이야기 기록 조정";
"Search by date." = "날짜로 검색하기";
"Cancel" = "취소";
"No more data." = "데이터가 더 이상 업습니다";
"Select date" = "날짜를 선택하기";
"Confirm" = "확인";
"Audio message" = "음성으로 말하기";
"Please enter your question." = "문제를 입력하세요";
"You're banned by the group offical, please be polite." = "팀원에게 금어를 당했습니다,적당히 문자로 하세요";
"You cliamed red envelope from support" = "고객 서비스의 상여금을 받았습니다";
"Chat details" = "이야기 자세히 보기";
"Group members" = "그룹 멤버";
"{ } members" = "%ld 명 멤버";
"Group robot" = "팀 로봇";
"Group name" = "그룹 명";
"Group notice" = "그룹 공지";
"Search chat history" = "이야기 기록 찾기";
"Pin the chat" = "이야기 기록 고정";
"User" = "사용자";
"Group Master" = "방장";
"Administer" = "관리원";
"Already selected { } people" = "%@ 명 선택했습니다";
"Please select { } amount" = "%@ 금액을 선택하세요";
"Custom" = "자정의";
"Balance" = "여액";
"Okay, it's been tipped." = "네,줬습니다";
"Cancel" = "취소";
"Please select the support that you would like to tip." = "상을 줄 고객서비스를 선택하세요";


// add
"invites you to an audio call…" = "님이 음성통화 초대했습니다";
"invites you to a video call…" = "님이 영상통화 초대했습니다";
"Yes" = "예";
"No" = "아니요";
"Probably" = "가능한";
